張寶欣支持區 (唔該幾位反張寶欣嘅唔好入黎留言)

話說連登一直有個港姐動向post，但樓豬反對張寶欣
為求和諧決定開番個張寶欣fans post咩屈x，尼x茲號，純x小老母，珍x異x嚴禁在此留言，留一次report一次

因為我只有follow佢公眾ig，所以佢動態我唔係十分清楚，還望某D fans club巴打幫手update

以下附上佢幾張玉照：

希望各位fans可以多D係度為Boanne打氣，祝福呢位TVB女新星仕途順利

唔靚喎

正過家姐

yes
比家姐sweet好多

寶欣佳績全面睇

BBC最受歡迎香港小姐數據分析

根據mytv個時間 17:42個陣10號個累積數量係704990

19:13個陣10號個累積數量係757943

總時間長度=19:13-17:42=91秒
數量增長=757943-704990=52953
增長速率=52953/91=582/秒

根據賽前BBC記錄 10號同9號有明顯差距

10號同9號差距=1768205-698644=1069561

假設10號一直保持同一個速率去追
假設9號當晚完全冇增長
10號超越9號所需時間=1069561/582=1838秒=31分鐘

成個環節頭尾應該冇30分鐘 仲要未計9號當晚個增長
完全睇唔到10號會贏個可能性

----------------------
蘋果日報--【唔公平?】超專業分析 網友 : 最受歡迎港姐無可能係張寶欣

今年香港小姐競選決賽不斷Hard Sell大台直播App，就連友誼小姐一獎都改做「big big channel最受歡迎香港小姐」。此獎項以直播App上網友給的心心作標準，稱以最高心心數量的佳麗奪得，最後獎項由10號張寶欣獲得。先不論有大量網友投訴直播App在比賽其間完全不能開啟，既然這麼多人未能連線，那心心從哪裡來可說是個迷。賽前被網友極力支持的9號金美黎，不但三甲不入，就連「BBC最受歡迎港姐」都拿不到令他們心心不忿。有網友製作圖表加上超專業的數據分析指出獎項根本不應由10號張寶欣獲得，獲獎的該是9號金美黎，指比賽有不公之嫌。

延伸閱讀: 香港01【港姐2017】張寶欣Big Big Channel心心疑造假 金美黎輸得唔抵

同場加映: TVB高層余詠珊最權威回應

有網民質疑網上投票「最受歡迎香港小姐」，賽前是⑨金美黎累積最多心心，但最後是⑩張寶欣奪獎？余詠珊稱張寶欣賽前累積加臨場獲200多萬心心，絕對不能造假。

張寶兒正好多

論academic achievement肯定係

召喚連尼住

一言堂

之前有個香港小姐tracking但係個樓豬同幾個活躍巴打都反張寶欣
一留言十卜即刻被人當五毛咁攻擊
為求和平我先決條定咁樣分開

係澳門嘅巴打你地可以見到Boanne

由於佢冇提到過我，所以可以繼續喺度講嘢
樓豬好嘢！一言堂好嘢！打壓言論自由好嘢！

言論自由唔係任你屌9我

我幾時有屌鳩你？
係你攻擊人在先，人哋只不過講下張寶欣，然後你就衝出嚟柒，搶住做箭靶幫佢護航
你依家都濫用言論自由屌鳩人喎，雙重標準

妓女

這麼醜的囡

雞蛋仔好好食

你唔洗同我解釋喎 其實我都唔LIKE張寶欣 只不過我覺得某條友係咁吹奏大口大鼻怪好撚煩

我唔介意佢地負皮 我都知張小姐受歡迎程度不高 但係佢地嘅舉動根本挑起罵戰 所以先唔歡迎佢地留言
btw 其實Boanne冇獎甚至冇入10強我都會支持佢

又係你丫 ig張相仲唔轉 又自爆

一定幫你 改左名就得？

推

轉都冇用 要鞭屍嘅拎番幾張舊相出黎已經得
而且實際上我都係俾frd笑兩句 冇人理過我

扯晒
笑容好甜
btw 條裙係佢決賽果晚果條

你話唔入就唔入呀？ 死八婆張寶欣

臭閪張寶欣 靜係識借家姐關係上位，仲攞撚埋人地個獎，比賽靜係得笑笑笑
歡樂滿東華要佢rap，有得背都可以甩beat 佢個腦裝屎架？冇佢家姐佢而加會有人識？ 臭雞

最後果句我認同嘅
我都因為張寶兒先留意到佢
不過bbc獎是咪佢拎我冇在意到，純粹覺得佢好靚
如果佢願意交番個獎出黎比金美黎我亦冇任何意見 (不過金美黎自己都已經棄簽大台)

因為隔離po講張寶欣講到鬧交我先咁做者